明日大嶼填海概念股-利基240

用成六千幾億填海，而家接得最多DCM填海就係Build King
今日仲要升穿三角型

係怕佢陣間出份業績唔靚仔

目標價 3蚊

利申一股都冇

有貨

你唔好話填海要用船
新股2682又爆升咁話咩

做DCM 嘅船好似都係BuildKing 自己own 架
睇返佢份報告

不過隻嘢已經升咗好多

沙中線+跑道賺唔少，食埋大愚點都過2

0.55入 0.66放左·

咩原因令你放？？

果時覺得QQ會係咁跌
用盡畢錢做margin short QQ
結果同一時間240同QQ都係咁升
一來一回我冇左四十萬

小 可唔可以低調d 見光死

好貴既體驗

派息又加啦

中九龍又中咗2個contract
仲有cross bay link, 又幫road king 起樓

禁認真做咩 炒姐
四五線股無人炒既話有排坐

都幾長線 純粹炒 真係概念

即刻跌

DCM 係泡菜仔sambo做

一開post即死

係,連登仔燈力好強

東涌東同三跑BK 都有份做

比位你入

早咗入

幾錢入左??

三跑係法國地基同sambo JV

We are pleased to announce that Samsung-Build King Joint Venture has been awarded the following contract on 28 July 2016:

Project Title

Hong Kong International Airport Three Runway System Project Contract 3202 – Deep Cement Mixing Works (Package 2)

最高位

strong hold

半年前買過跟住好快放，依家升咗一倍dum心口

反而唔明點解咁跌 增長少過預期?

利基控股() -0.030 (-2.521%) 公布2018年止年度業績，收入63.05億元，按年增加5.3%。錄得純利4.12億元，增長123.7%，每股盈利33.2仙。末期息4.4仙，上年同期派3仙。(de/d)(報價延遲最少十五分鐘。)

屌，低調d比個post 沉啦好嗎，你係其他post 入面講咪算囉，點解要見光

之前升咗好多啦

係囉

build king dcm係ensung?

抄連登

破頂

佢阿媽係咪新世界？

好似有少少關係

屌你又推

升少少又推屌你老母

準備又要嘔返出黎
block左樓主條柒頭有冇用

0.54入左唔少
本來諗住1.2全放
睇黎仲有得升

另一隻1030 2.4入4蚊放
之後升到飛天
6.2再入，佢個發展模式同新鴻基一樣

大佬 你由個post沈啦

衝啊

坐咗兩日艇就返家鄉，好感動

其實呢隻股掂唔掂架。。。

哩層要由你判斷啦
買股票最怕道聽途說

利申得返少量，3年前0.3買入

呢隻野要長揸？

想知你3年前點解會買

0.6睇到依家，我真係笨
依家入又覺得會死

當時年年增長三四成，得5倍唔夠PE, 仲有5厘息，同埋佢又接到job

咁點解會賣呢? 呢幾年接唔job咩?

越接越多，新昌禮頓又死埋

係我衰多手......
而家又唔夠膽入

新昌比佢食左

Building King低價搶標 垃圾公司黎 無咩實力
唔睇好

BK係我接觸過咁多contractor入面做得最好果個

但出手好低

你講請人定落標

個時識個判頭同老細去泡菜買船

Buildking依間野玩cost control玩得幾好

睇佢report 講好似係做DCM填海用
應該無乜contractor 會咁落本做

Report 講過佢好似都有3-5% 賺

BK 算A牌判頭入面既清泉黎啦
可以用平靚正黎形容

請人

升多啲

泰海鮮喇，跑贏大市

請人出手低即係賺多啲

幾時走好

你就無實力
做海事工程無一間香港公司夠BK黎
兩部自資DCM

係，特登買黎落標做三跑

C牌呀。。

早幾日先入，仲有得升

屌你又升 揼春

1.36

7%, 正啊

舊年有朋友留意呢隻叫我入
個時見工程水尾
股價又咁低派息又少
屌走寶

舊年派息有成5厘喎
PE 得5倍

仲有佢接到好多新job

仲有好多人入市

禮記同新昌收皮之後，BK中到好多標，連金記都唔夠佢玩
BK接收左好多金記工程師

岩岩畢業 接觸股票唔耐
諗起黃子華果句
升....唔放 跌....唔放
幾時放? 唔跌

仲有無未升起既概念股

呢隻都未升起!

諗緊買610好定直接買240好

610 揸咗57% 240，仲有揸咗過半1098

%係高但每手派既面值少
同埋乜留意建築股唔熟行情
大部分錢去左2638度

yes 但係增長又好似240多d 但係610就多元化d

柒左

所以而家入市嘅請注意風險

爆咗咁耐有啲貴要小心

有咪分別
5厘同派嘅面值多少無關係喎
面值細咪買多幾手

10000蚊咪派500蚊

呢隻野我都唔敢坐咁耐
贏少少就走了

逆市上20大升幅

咪係囉做乜撚
建議弱智人士都係將舊錢比老母保管
基本邏輯都唔識唔好玩股票

好彩佢話買2638

衝呀

本來今日預計到恆指起碼跌500點
諗住610會回翻少少 等我可以入
痴線點知又升

無事掛。。

1.35放咗，睇住由蝕變賺，泰海鮮喇

有1098，都ok

賺錢恭喜哂
賣咗先係自己嘅

賣左先係自己既 同 一日唔賣一日都未蝕一樣咁白痴

彪哥原來咁fans

如果係炒高咗嘅話

睇1.6 啦

照顧下d圖表派

回塘

間公司好勁負債

短炒下好走

流動資產>流動負債
還好

又嚟

1.41 仲入唔入好

炒高咗
畀我會入佢呀媽
現價5.75厘息

佢呀媽係邊隻？

惠記？

惠記 阿媽係659wor , 姐係240又係新世界系？

同問，who is her mother

610

610定659好

我會揀610

610 惠記
持有57% 240

610 3年新高
係咪買659 好d?

可以諗埋331

$1 入
$1.5 放唔放好

呢隻野真係估佢唔到

資金持續流入

好友cls

每日升小小，望佢上到兩蚊

唔好咁大貪

唔好燈plz

1.50

有機啵師兄，升得好快

今日高位明日低位

1.52

0.8x走左

依家入唔入好，呢幾日睇坐佢慢慢升

而家開始慢慢有人留意
再加上明日大嶼，同埋街上開始多利基排頭地盤
不過驚就唔好入
等呢隻悶聲發大財，呢隻同當年1030情況一樣

似摸緊頂
啲指數都顯示高位到仆街
唔敢

通常哩個時候一入就

留名

摸左好多日頂啦

應該真係完

開始回塘

未開市就升

2元不是夢

想入番

高位先黎入

0.52 入左十萬股，差d唔記得埋，一直擺到而家

Fat fat

上3 ok?

上返1.5

升到離哂BB

完了

回了

1.49入，未驚過

升呀

大戶

中伏了
利伸：睇好前景，覺得會繼續升，但冇持有

樓上有位10萬股先係大戶

琴日收市前買左110,000，今朝直插嚇到走曬

幾錢入

1.39買，1.5走曬
1.48再買入，今日大跌就蝕返...
如果長hold, 大家點睇？

呢隻野 冇咩信心hold

3年前買長hold就得

岩岩先開始WOW
唔可以長渣?

我覺得炒高咗啲
不過都仲有近3厘息

炒完散水了

唔知落唔落得番 1.4

跌緊啦

1.39 走哂 10手

1.38走左

開始驚

0.3入

molamola

等跌到0.3 會唔會太低估？ 而家1.39都心思思想入

我嗰批係0.3入

Ching好忍得手 咁耐都未放

平均價0.92
1.33放曬 抖抖先

今日最低位放左

依家都只係4倍pe
揸住等資金炒返過黎呢邊

插緊水

升到咁高就咪撚追啦
傻鳩

放親股都係咁 唔放就跌 放左就升

上返1.5得唔得呀

老散

我認 又唔係咩股神 擺d錢黎玩下

0.92入都好叻啦

最早果注0.77 一路升一路溝

1.37入

入佢老母最穩陣
食埋佢公路、內房業務 勁大折讓...

3仔母公司都多業務 但股價不及3仔

老母公司不嬲都大折讓過 子公司
七折左右...用pb 計

但惠記 揸住半個 利基、半個路勁...淨係呢度都夠晒派息有凸...好穩陣...當收息股

要搵增長股

咁點解唔渣 惠記老母 新創建？

新創建都係揸24%惠記...同埋好似減持緊
最大股東係 單先生兩兄弟，算係有心有力

再答埋上便...惠記路勁增長都好勁...公路同內房業務
當然同融創果d 無得比

買惠記系的人不嬲都係要穩中求勝

夠了...唔好再講

其實我都幾睇好610
不過佢d成交量真係

巴打，惠記路勁兩隻買黎收息都唔錯喎

升返
1.38走哂

升緊呀，無事呀

真係估佢唔到

上 1.5

上1.5比我走

真。升浪

1日就無事？

今日只係開始！

上望1.6

1.46繼續上

終於上返1.47

build king!!!!
1.5!!!!

2蚊見

1.55

住買入 CLS

逆市

全買入

1.35放晒

再入 望2蚊

1.38

Strong hold see 1.8

Build king

1.57

收市1.58

填海塊板炒起左
2682都升埋

Buildking 揾開佢租船

1.62

向2蚊出發

跌返落來

高丁左

GOGOGO

唔早d po

個po都個成月前啦
洗唔洗早一年po定比你睇

見唔到

笑撚死低買唔敢買，見升得小小又屌人唔早同佢講
有錢都餵埋你食
低你死買唔到，一世食屎啦

惡

邊度有屌人

又跌

潛力細價股討論區

我18年頭出過post 架

收檔啦你買唔到係度賴人

睇多呢兩日再諗下高唔高J

是但啦 叻啦 識屌人 巧威威

做咩變咗罵戰
上連登勿認真

依家入都得啦

領展65蚊果陣d人已經話貴 要等佢回先入啦

下次入個時開post提你

唔知佢做咩

又破頂

聽日1.7

今日上午回左氣啦

我1.47，一買完就係咁跌

依家冇事啦

0.6 買，而家見咁多人講想放

手足你走先啦咁

想長揸...

莫估頂

2蚊

🚀🚀

直插無水花

跌得小小係度鬼殺咁嘈

有冇邊隻股票只升不跌嫁

240囉

細價股一震真係手心都出汗，真係直插無水花。

邊有直插呀清

震一震都驚咪玩股啦

1.66到1.60叫直插

中伏了

點中法

呢到d人咁高追，咁緊係chok 一chok 都出汗啦

今日高位 他日低位

1.63

civil狗留名

mech仔

會望幾多

跳水

1.53好多買盤，應該唔怕

震倉~~唔怕

無錢加注

見住入唔到

跟市回調啫

如果個市都炒完呢

咁你走先 呢度我頂住

儲氣爆上

跌阿跌又跌

GOGOGO!

爆番上去

好L硬

悶聲發大財，0成交

郁都唔郁

直插沒水花了

大插2.5%

1.25%姐Ching
1.6 落 1.58

1.56

有冇機會上2

無，快啲沽

高位整固，但好快除淨

大家有冇set止蝕位

無，但日日陰跌

好驚

希望係假期前儲緊氣爆
公司基本面咁好，短線波幅可以唔理

唔好咁易比佢震走

叫下春

On9 DCM香港大把人搵食, 邊只buildking一間

基本面好都可以太貴

佢應該算係有實力嘅

走咗

咁快比人震走

邊條撚樣1.52掟成100k貨

聽日開市3蚊

炒完啦

明天現價入點睇？

點解佢老母610係咁跌

可以睇下

睇利數簿...0240利基控股..基基

610基本上係靠揸住240同1098
通常咁會有折讓

不過算啦無乜幾多個真係會睇盤數
鐵塔係一個好例子

因為事實上炒股係唔需要睇

true

震倉

Foundation 競爭大囉

利申曾經持有，當年同BuildKing 一樣3毫幾，而家

又升返

差d震走左

利申未放

入市機會

睇緊 準備入手

磨呀磨

企番穩都好

幾錢入好 樓主

我覺得已經過咗最佳時機
出post 果陣1蚊頭

1.5兩手 坐一坐先

都係
果時突破初期

震走哂未

幾時會上

走左未

永遠都係20天線有支持

先兩格 唔洗住

岩岩高位入左

你唔會夠我高

唔好亂入

樓主有咩高見？仲有無上升空間？

See #378

如果知道嘅我做咗李嘉誠啦

呢隻唔係莊家股，真係有實業做，食正條水嘅話長線應該係有前景

如果佢再落多少少 我會溝

再落個圖散晒架啦

我覺得佢有莊喎反而，有實業但係都有莊

Jm9

上返1.48先叫守住條ema20

日日收市都守得到ema20

準備大跌侵侵

好波

走人先..

別人恐懼

跌定，聽日升返

聽日裂口

裂升啦，真係跌多左

終於返到黎1.3

長揸

走左 袋左落袋至係真錢。多謝樓主 執左幾個月糧。但長線呢隻係ok,但局勢太亂，唔值得冒呢個風險

1.5 入 賣左了

尋日AO走左

1.44

流通量唔大 我1.6都諗住放 真係衰貪心

有排揸

依家唔敢攪呢隻野住

基本面無變既，pe又低，又唔受中美貿易影響
又就快派息，無乜理由放

再跌會係派息前溝

基本面真係無變, 但係個市跌佢跌得仲勁

1蚊再入

除非諗住極極極極長線渣，唔係唔好溝貨呀師兄..經驗之談

收到

穿撚晒仲唔走?

推返上嚟
火棒勿亂接

走哂啦

珠峰位1.66接左

一日呢個post唔沈 一日唔會升

4月23我都出post 話炒完

你話乜就乜咩

信念 1蚊入

個勢好似會穿$1

落地獄

其實係國難當前 要將筆錢去救國

仲入唔入好

其實佢毛利率有幾多？

今日爆升

10%

咁都有得炒

最緊入左小小1.14，有無師兄仲有貨